[討論］對家依個星期似集中玩抹黑，我地可以做乜？

抹黑就成日都有架喇
但今個星期嘅抹黑情況好似好嚴重
抹黑嘅程度提升到有前高官同中共英文喉舌玩埋一份

我地可以做乜？ 一齊傾吓

大大力文宣，但其實無乜特別需要應對
不過其實對家做呢d野已經無補於事
以為呢一兩個星期全力抹黑，就可以掩蓋呢三個月既種種暴行
痴人說夢話，會唔會諗太多？
證據咁能多你抹黑幾句就可以推翻？

人地外國一早定形左你港共，仲信你咩
唔好話呃唔到外國，我個藍絲老母都信係有黑警混入示威者搞事
佢都知黑警入面混有武警同解放軍，殺人都有
港共仲想帶咩風向？

文宣 同埋重建連儂牆
唔抺黑最少都要講：
新屋嶺手足被殘害
被自殺一堆 （尋日西貢有單一家媒殺左個女，今日有單自焚..自焚點解冇人講）
黨鐵831

其實手足唔洗整得好靚 冇設計底都整到， 介紹大家用個app ‘canva’ 真係好方便
手足你都整到

【913 八月十五】 金鐘悼義士

推